有冇人將譚仔讀做「淡」仔？

有冇人讀淡仔 有冇人唔讀淡仔

讀開譚仔

讀淡嘅正評
讀痰嘅負評

哈哈

癡線 笑到停唔到

笑乜

慘仔

讀氹仔

跟阿姐讀癱仔

炎仔

叫開三加

笑撚死

我第一次都係禁叫
比人笑到面黃

讀開痰仔

諗諗真係好似好多人讀癱仔

笑左

今日聽到有人講 肚仔生哥